會員AlexHello比人屌足成個post都仲死撐

事源：
連登都開始有翻譯賊

之前有位巴打翻譯Reddit笑話，alex認為樓主唔尊重作者，無問過作者就m文用，又唔落credit又唔落source，屌夾帶同backup佬就唔理呢位巴打，覺得雙重標準
入面alex比人屌足咁多頁就唔再講，之後原作者已經好好人開post回應alex

是否把放風箏也當硬仗才是正常

Alex小強都仲係好頑強，最好笑係轉個頭佢copy左人地篇文過黎無source無credit

[劇情紀錄片]Mars 火星時代

好難想像呢位會然做人有幾辛苦
以後朋友A同我講個笑話，我同朋友B講之前要打比朋友A問下可唔可以講
講個四字成語要查返邊個作者再去問米如果唔係真係好唔尊重死者

ching ho ball

你係咪未讀過大學？。。。

樓豬ho ball

無學過apa format 同唔知 plagiarism 點解
亦都唔知道原來forum 要用citation同turnitin

叫你貼返link好似要你死咁

樓主好波

csgo post 班垃圾

呢條煩膠

Ching sick ball😂

樓🐷好波

Ching sick ball